其實係香港開鋪同做小販 會唔會比人收陀地

成日睇戲見得多
D mk黑社會會去人地鋪頭同向D小販收陀地
唔比就掃你場/搵人過黎堵亂
實質上又係咪呢?

會比食環收陀地

新聞講乜？

其他就唔知 果欄就一定有

利申 老豆做左廿幾年果欄

咁佢地點收法？
同埋係油麻地定元朗定邊度開果欄

新年有人會枱棵桔黎
之後就問你收錢

油麻地
聽老豆講唔俾陀地就唔俾你開檔
個個月都要幾皮野俾班人

班人好似係後生仔來
咁你知果欄多數都係啲幾十歲丫叔丫伯做
幾年前好似聽過話想逼班老野(做開個啲)收檔
後尾唔知點演變成依加仲有得做

覺得自己愈講愈多 好傻仔